另一半好多時候講完就算

大事也好，小事也好，經常講完唔做/唔改變。唔知係我太認真記性好，定係佢大頭蝦，無論佢講幾鎖碎的事，我都會記入腦上心。
以前佢講好簡單的i love you已經夠我開心成日，但係唔知幾時開始，我覺得佢成日講完就算，無論佢講的說話幾好聽，我都唔再好似以前咁。
係咪因為我對佢無晒期望先咁，定係我個人衰，唔識知足？到底我應該點做

全能的連登仔可唔可以教我點做

想問吓
你係咪藍絲

重要？

我明呀 同一個問題已經提出過好多次 但佢次次都係咁 真係講到口臭

咁你之後點做？

重要

咁你當係你想要個答案

通常女仔先會覺得承諾好重要
而好多時男仔相反
男仔會為左氹人開心而作出承諾
男仔會𢲡當下嘅感覺為主
而女仔就會係佢𠄘諾嗰刻會開心
但係女仔更在乎於嗰承諾有冇兌現

姐係其實應該個下聽完開心下就算？

有冇例子做參考
冇既話好難判斷

好睇你係咩人
就算你嗰吓開心完
之後扮唔記得
到頭來反而會有條刺

習慣，性格個d都唔期望真係會變，但有時有d小事諗住好易做到，應該真係會做，最後都無做到
例如話佢話整啫喱比我食，最後無整到。等仲成日諗佢會整咩味

可能我衰記性好，積積埋埋就變條刺仔

咁我覺得冇期望
就唔會有落差
反而仲可能會有驚喜添

但我覺得我的期望已經好細 再細的話，我覺得仲細過普通朋友好奇怪

好心唔好逼人改變
唔夾咪分手，點解一定要就你
睇怕你一定係個種成日逼人作出承諾既人

小事既話有時真係會冇左件事
可能男朋友忙其他野唔記得左
你試下整返俾佢食睇下佢會點
大事既就可能佢心血來潮好想做
但最後冇能力做到
Eg 年尾請你旅行之類

唔一定真係唔緊張你
不過都唔可以幫哂佢
始於承諾的野應該做唔係講
做唔到寧願冇講出口

咁一係你同佢講清楚
比佢知道你重視每一個佢對你嘅承諾

有無同佢講過其實你好在意佢講嘅大小事

其實我覺得拍拖夾同唔夾
係視乎雙方嘅磨合同變化
要睇互相肯唔肯為對方付出
因為冇可能出現天生一對

如果小事嘅話寧願由得佢好過嘈/鬧交啦

再唔係講笑tone咁問你上次唔係話咗會xxx架咩

真 做唔到唔好講出口 寧願佢唔好講
有時懷疑係咪自己太好記性

其實都係因為在乎佢 先會咁care

其實係佢主動講，我當真。另外我想知要點做係想改變自己，唔係改變佢

提過一兩次，佢都話下次得閒整，到第三次再提，佢再話下次，我自己話唔洗，因為由夏天講到冬天，仲食咩啫哩
如果超出左能力我會自動當佢9up